仲有冇人追緊relife???

198 佢地終於拖左手啦
但依家越甜 總覺得以後會越悲傷

求good end

間唔中都有人出post
不過次次都係無咩人討論

邊到睇

本係APP追開
無啦啦轉左收費冇得睇

頭1星期仲會上網搵下
之後冇人提都唔記得E套野

追英文版
希望good end啦

有一直都睇緊 試過課金官方睇
但係真係唔抵課

Btw 一直最鍾意 大神狩生條線
（雖然個個都話佢地好煩 ）

狩生玲奈世界第一

仲係用緊官方睇,用閱讀卷每個星期睇一話

睇英文版

貼吧

有 課金睇 覺得值得

comico照追, 隔兩個星期可以用免費既閱讀卷睇

不過心急要追劇情就要上網搵英文版睇

一陣出200係時侯埋尾

得動畫出嗰陣時有人講
之後就冇乜人留意

睇到表白嗰下真係嗌咗出聲
希望唔好係啲互相忘記 開始新生活呢啲劇情
更唔想變咗你的名字個結局咁
最好係可以好合理地係埋一齊

其實冇左呢段回憶就算佢地忘記左之後走返一齊都係有缺憾

邊有咁快

一樣

睇到198,好正阿

其實我覺得relife最正係愛情中穿插住大人對年輕時嘅遺憾
全力咁講愛情線好似太單調

有啊 應該就黎要完

btw 有無人睇埋電影版？
覺得電影真係麻麻

21歲仔睇呢啲好噓噓